肥鳩打波係咪最鍾意借d意抽水？

見親d肥鳩都好鍾意抽水
行過借d意撞/推下你
對依種大份肥鳩最鍾意zip腳係佢兩隻腳中間

啲肥佬咁多汗都癡埋去

啲肥佬得boom人一招